忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日忍多5日

唔好再送頭住呀 唔好升級住呀 忍到美國國會復會就得啦！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

復會唔係第一時間過架

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

起碼知道佢地個agenda會係點先

盡量呢段時間我地都要喺道德高地keep住 唔好犯錯

留返比美國哥哥們清算黑警黑官

好急呀 柯完未呀

要沉住道氣呀各位！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

幫推！

有錯請指出。黎緊不過係討論價會否成立法案, 並不等於會立即行使該法。

而家忍住唔衝先至係最難
一定要忍

［突發］可唔可以推到俾831太子逃亡手足睇

忍到就你賴屎都要忍

Push

忍完你班撚樣咪又係返工食吉野家金拱門

過硬
應該諗過完冇用點算
唔係忍

同意！

未必！ 燒生登左！！！！！

驚閪 因為升級左做取消關係法

香港人加油💪

係咪先？！～ 咁星期日要俾多d人美國佬睇下我地既決心 休息夠，星期日見！

大家要忍到十月一

除咗美國政界，美國民間我哋都要多做工夫！人哋已經直頭幫我哋出埋文宣圖，問點先可以幫到手！跪求連登巴絲同Reddit結成聯盟！

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

點解要忍？唔係平行線咩？

有冇國會議程LIST

我唔會！！！忍呀兄弟

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

條例起碼審一個月 唔好靠美國同比咁大希望

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

我地唔可以再驚，老實講我都好驚，驚坐監驚畀人打
但當呢位手足畀人打到昏迷，我覺得我地要升級了，對家根本係零成本，我唔想因爲我地既怕事而令到任何一位手足被殺。我地應承過要贏，我地應承過手足要係煲底下相擁，一個都不能再少了。

下一次再有同班狗對峙，唔可以再被動，前幾排手足每人拎定十粒磚先，一路推一路丟佢老母，中排幫忙運磚，後排碎磚，唔可以再退。

或者見到落單狗/狗車，一齊沖上前，擋晒啲門唔畀狗落，但淨係扯走司機位隻狗落黎先，係其他狗前面濕完佢一濟，等佢地意識到下一個就係佢地

勇武唔駛你教

星期日全民出動!!! 唔該和理非比D勇氣出黎!!!

推

忍下忍下 忍到運動嘅熱情都無埋

好驚忍忍下會變左無料到
始終唔個班議員訪美有無出賣香港

係

沉住氣

最驚美國佬出術
我地就GG

Pay the debt or CCP has no right to rule HK

我都想講， 唔好送頭唔好受傷唔好自殺，咁多核彈料美國國會都唔做野既話， 再多幾單都唔意思。
但如果美國國會肯做野， 就唔需要做多幾單， 不如合力做好英文文宣， 俾更多外國人知道真相， 令佢地諒解佢地政府點解幫我地

推 各位手足安全要緊

支持

對家一個拖字 再圍警察都無意思
轉下方式

最緊要係： 不被捕

推
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

如果諗住單靠一條法案就可以求香港，實在太天真
法案只能當係助攻，好似有法師放魔法牽制咁
最終都係要香港人自強自救

push

咪就係，事到如今仲忍咩，搞黨鐵強制性罷工先係正道

呢樣真 靠人地不如靠自己 美國成日出口術 記住一停就開始清算

唔好靠晒美國佬，就算通過法案都唔好手軟，繼續落去到，等更多國家企係我地果邊

非狗屋

為左條條例而自行放棄抗爭？條例一日唔通過係咪一日都唔出黎？發生左咁多事點解仲會有你呢種天真豬，諗極都諗唔明唔該你啦

拒絕送頭！

放心 搞到咁 熱情點都唔會退 一定唔會好似5年前咁 係咪每日見到手足比人打到仆街先叫維持熱情 ?

推推推推推

從來冇放棄抗爭 只係去到呢個stage要稍稍調整 你當係比前線抖一抖氣囉

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

岩呀，咁先低成本高效益

咁我用犧牲呢個字會唔會好d? 咁呢刻上得黎連登比意見都係冷氣軍師ga la

呢d野點都要靠自己
法國果邊都搞左年幾

出咗黎好難忍唔住

玩都唔好圍狗屋啦。。。

復會但未必即傾呢條

唔好ff咁多
人地做乜要幫你低等黃種人

衝咩呀，而家剩係俾狗衝咋，班狗零扣血呀

忍！！！

手足 要撚都唔好撚咁耐啦

97 機場
98 美領

先打國際

同意 雖然好被動 但真係唔想見到巴絲受傷同被補

同意 最後始終都要靠美國佬先有牙力去抗衡共匪

錢， 同埋係中美戰重要籌碼 互惠互利咁囉

真，呢2日鳩圍送頭
同埋831同廢老口交真係多餘

But meanwhile we gotta give the US more ammo.

agger 3個月都捱到 無理由忍唔到5日

美國復會都唔係第一時間傾香港
傾都傾左美國本土先..

各位唔好送頭住

各位千祈唔好犯法

呢幾日如果有學校要人
可以去幫幫手

搞文宣
造勢

前線自己會打算架啦，黎緊仲有機場

敵方忍唔忍到5日

又幻想會有外國介入
訓撚醒未呀

人地美國議員吹哂風 trump都講埋啦ching

起碼有Noise

換左衫姐 你唔見有部份綠色防暴同便衣帶左面罩咩

通過之後要幾耐先實行到？對面立法的流程如何？

咁多正評？唔撚係呀話

認同忍一忍
每日咁樣落去
完全跟唔上 又追究唔到
每一個義士都好重要
但而家只知道1117人被捕
但幾多人留緊院？保釋左？資訊好混亂
大家係咪唔記得之前仲有義士係昏迷緊?記得有個係腦出血！仲有骨折果d呢？

求下大家 忍下！

呢個真， 始終要靠文明大國清算班鄉下官員

忍住

講真
唔好對美國國會咁有期望
大家可能仲打緊飛機覺得佢地點點點
但實情係 巴西亞馬遜大火關注度都比我地高好很多

我地要智取！

唔駛話忍唔忍嘅，見機行事就得

認同要忍住
但最怕黑警趁機犯罪

BE WATER

睇埋呢五日事態發展先

啱 佢地班狗unun腳嘆冷氣咋

Pish

入境申報hk police force即遣返

幫推

做咩都好，唔好有勇無謀
忍一忍，儲夠力打落去先會痛

算啦 忍咗5日之後 又會話忍多幾個星期 10.1 10.1忍到10.1 之後又再忍 忍到送中條例通過 忍到中國完全收返香港

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

等得好苦！ 美國快d行動

係呀係呀 美國會幫我地 唔好咁撚天真啦

唔係忍多5日，場仗起碼打到下年，收噃埋啲想即刻見效嘅諗法，對抗極權從來都係犧牲好多人長期抗爭先有機會成功

推！

真 根本到依加大部份人都唔敢升級 仲話抗爭 抗條撚

ok

呢個運動唔係要激，係要長

勇武其實唔洗因為驚和理非遺忘，
而頻頻出來，
個政府太荒謬，我地從無一刻忘記

不要抱有太大期望，香港人，自己救！

唔好太高期望

期望越大，失望越大

啱聽

兄弟爬山

呢排大家覺得有啲咩應該要做就即管去做

都係果句，你放核彈都唔割席

過咗都唔係第一時間制裁

多鳩餘，中國內政不容其他人說三道四

晚晚咁圍狗屋 手足又拉又受傷 等多幾日 美國制裁班仆街 先去補刀都未遲啦

好，就忍多五日

之後全城勇武

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

齊齊練美國國歌

制裁都未必嚇到佢地

push ar

有野做架星期六日